香港泛民議員譚文豪接受文匯報專訪 與暴力切割

在香港「反送中」運動仍未平息之際，親中報章文匯報今天(27日)罕見地刊登對泛民主派立法會議員譚文豪的專訪，譚文豪在訪談中強調自已是「和理非」(和平、理性、非暴力)，與暴力切割，又說不支持「港獨」。

譚文豪是泛民公民黨成員，也曾是國泰航空公司機師，但在「反送中」爆發後，他上月辭去機師職務，引起「被辭退」的猜測。

此前，他曾支持國泰工會在機場發起的「反送中」集會。

在長達3個多月的「反送中」運動中，譚文豪與其他泛民人士一樣，支持反對修訂「逃犯條例」立場鮮明，也因此成為親中報章如文匯報和大公報攻擊的對象。

令人意外的是，文匯報今天刊登了對譚文豪的專訪，這也是親中報章對泛民人士談話少有的正面報導。

據報導，在訪問中，譚文豪與「港獨」和「反送中」暴力行為切割。他說，自己仍是「和理非」，相信沒有港人希望見到暴力的出現，不希望看到有人受傷、打人或有人被打。

他說，作為香港人，看到這樣的情況一定會很心痛。

但他認為，社會出現暴力問題只是「表徵」，背後原因很多，單以提高刑罰、拘捕所有違法分子不能完全解決問題；他並說明白警察為何要執法，但要依既有法令執法，不能偏離。

譚文豪也談到「一國兩制」問題。他認為，「一國兩制」在回歸前設計，當時難以預測幾十年後香港的情況，「但我們一直強調要在『一國兩制』的框架之下、基本法之下，如何令香港爭取應有的民主自由」。

他說，要回到構建基本法條文的初衷，「一國兩制」才會成功，而且需要全面落實，但部分人士各持不同的優先次序，這是最大問題。

他表示，支持在「一國兩制」下，根據基本法規定發展民主自由，雖然個人認為應先落實「雙普選」，再就基本法第23條立法，但兩者也可以並行，同時進行諮詢。

據報導，譚文豪在訪問中強調自己是香港人，也是中國人，並指公民黨早已表明不支持「港獨」。

談到「泛民」在平息當前亂局上的角色，他說，泛民很難改變這件事，並認為不論是特區政府或示威者都應冷靜看問題，「大家都要公道」。

譚文豪說，長遠來說，各方要進行溝通，特區政府、北京中央和市民要重建信任。

有分析人士指出，譚文豪是泛民知名和活躍人物之一，親中報章如此大篇幅地刊登他的專訪，背後想傳達的政治意義，頗引人猜想。

你分化！！！！！！！

其實好普通一篇野
唔通佢話支持掉氣油彈
文匯報可以諗咁多野
唔係以為咁就分化到啊？

拉

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手

依個POST又會有大戰
又要食花生

拎文匯報出黎分化笑撚死人咩
早兩日係有屌柒佢立場唔夠硬
但無人話割蓆啵慳返啖氣啦

收皮啦熱狗🌭️
淨識抺黑販民

Old news

單野幾時

分化

拉

有幾出奇？

文匯大公

譚文豪接受文匯報專訪

你唔問下譚文豪?

27日

2019年9月27日

腦殘先會睇同share文匯報

先唔講篇野幾時快，真定假
不過失肯定中共好驚，開哂宣傳機器抹黑左譚文豪先
咁考驗係香港人智慧，信邊個

我支持

有乜問題?

低級分化

文匯報都拎出來講

呢招會唔會太劣呀又想分化

你攞佢舊年講既野出嚟再講

飛機佬所作所為同篤灰無分別，泛粉又一次比主人出賣

1989年6月4日都係OLD NEWS

FORGET IT, RIGHT?

又如何，2019年既野，冇野可以砌佢，用舊聞?

2019年9月27日

樓主pin呢個，如果唔係當5毛處理

今年佢支持港獨？

1989年6月4日你又年年拿出嚟講？食人血饅頭？

1989年6月4日, 你以後唔好拿出嚟講

1989年6月4日你又年年拿出嚟講？食人血饅頭？

笑死 分化都高招啲啦唔該

識玩 各有各做 熱狗都係返fb打飛機叫人投白票算喇

問題係佢對抗爭個態度，同路人唔係咁講嘢，成個泛民都唔肯面對法治死咗
你去城騫個節目睇佢講咩尻野

依家唔係要佢講支持什麼，依家係講緊佢反對什麼，仲要係主動講反對港獨。咁都普通，就係因為你地唔肯面對泛民既問題。

對家見我地呢幾日係咁屌譚文豪想抽水

不分化
不割席
不篤灰

玩分化，拉！

咁8964阿爺有冇改變個態度?冇就要日日都要講，
譚文豪而家做既野，同佢舊年講既野有冇改變呀?
佢而家有批評過勇武手足咩?

我唔需要佢支持港獨，但你咁樣分化就係有問題

問多你一次，pin定唔pin

一個泛民議員會接受文匯報訪問

屌人拎文匯報，點解唔係屌接受文匯報專訪既泛民？

腦殘先會接受文匯報專訪
腦殘先手屌引用文匯報而非接受文匯報專訪既人

證明中共mon實連登風向

old news
不推文回覆

五大訴求係我地共識，如果一定要拉埋所有人支持港獨，我估抗爭好快收皮。

因為美國只係講支持自治，冇話支持港獨

"在長達3個多月的「反送中」運動中"
應該2019年9月

咁泛民接受文匯報專訪你唔屌既？

文匯報

拉

接受黨報專訪都無問題，泛粉真包容

你覺得文匯報會唔會歪曲佢講嘅野？

城寨個度唯有望佢因為保密協議暗亞底食，佢自己都知畀人屌到仆街

收皮啦你條泛粉

我怕你威脅？

青山精神病

譚文豪有無改變態度？
有無啊？

仲要係文匯大公道登

要支持港獨先係大道理?唔怪得你係到砌佢啦

你今日有睇國務院份ＲＥＰＯＲＴ，就睇到美國只係屌淫大釋法問題，基本上佢重相信司法制度。

你知我知天知地知，香港司法係已死，不過要說服到外國先得。

721, 831 都係舊年, 你拿出嚟講？

文滙報今次咁識玩

但你要講返係 old news
pin la , 樓主

你都識講泛民，唔通佢公開支持港獨咩
睇佢都唔會行gphone條路

望完樓主舊Post
巴打可以慳返啖氣，拉一下算。

起一起樓主底 發現佢平時啲post 全部都係轉載新聞，絕大部分都係引導輿論，試問一個真正嘅手足喺經過721 831 101 咁多野之後仲有心情日日post新聞啊？

樓主一定係五毛，想開呢一個post引人內鬥，依家有大量pr公司喺連登洗地，大家要小心

已fc樓主係三毛

831, 721 唔係OLD NEWS？

威脅我？都CLS

一近選舉，咁啱飛機機師講野辣著連登仔就瘋狂點火
做多左啦

你似乎冇乜邏輯，721，831平反未呀，未就要繼續講囉

哩D post都推 成班戇鳩仔

你都好好笑

精神病

block柒左佢算啦

我鬼有威脅你？？
叫你 pin 返個日期啫

Hello 五毛

盡量影響每一個人啫

譚文豪道歉未?

未就要繼續講囉

用文匯分化，邊個高人諗？

睇完篇文我決定轉投保皇黨了
多謝樓主令我下定決心

你係邊個丫，叫人一定要pin你啲野，你都幾好笑。

btw依家講緊佢2019年同2020年都係一樣反對港獨丫，話佢無變，所以舊年講既野依家拎出黎講都得，你就講你唔需要佢支持，關人撚事咩，你知唔知依家講緊乜嫁

太低手，有挑戰性
拉

屌你老母 同2008年高登仔有分別 根正苗黃？ 使唔使搵香港原居民搞革命？

到時政府DQ佢咪仲ON9
文匯好明顯想CHOK佢
想佢兩面不是人

我同你都支持

公眾人物就難d，明未，杜汶澤都唔可以係鏡頭前講支持

我係選民, 有權投票,
佢求我投比佢
點解選民唔可以監察佢?

文匯係支共喉舌，屬支共宣傳部管轄嘅…

點解咁大篇幅訪問一個抗爭運動支持者呢？梗係有政治目的啦…

要屌，最多屌佢戇居中伏啫…

你識唔識字？「依家唔係要佢講支持什麼」

死傻鳩鳩毛

點解仲有人睇文匯 仲要係實體版

不割

你老味 做乜鳩呀你 幾多年前嘅事 咁梁振英係咪手足？

咁你起碼講返係 old news 呀
兩樣野又冇衝突

thx

拉啦

ok

你小朋友真係唔識世界

泛粉惡到呢

同藍屍一樣癲

去閙過去既野?不如集中嚟緊可以做乜仲好啦

睇標題會死人系列
睇完篇野覺得正正常常

貼文匯不如貼埋環球時報

Ban多兩個

譚文豪自己接受文匯報專訪

手足兄弟721, 831打生打死

乜嘢人會去接受文匯報專訪

唔係想招安?

分化撚又趕住分化

咁本身港唔港獨就係個人意願
係可以討論
冇話一定要同抗爭綑綁
爭取民主真普選同其他訴求先係公約數

又分化

唔啱聽，就blocked

點解唔得？

唔夠膽囉

文匯...正常都變撐popo

收皮啦分化撚 唔通佢開到聲支持咩 用吓個腦啦好無 仲要用黨報嚟講

2020仲用呢招 真係技窮

8964支聯會會唔會講OLD NEWS?

佢做我做

樓主， pin 返個日期 la

譚文豪接受文匯報專訪

佢不如接受埋環球時報專訪啦

黨報又玩統戰 收皮啦

2019年都接受文匯報專訪

真係想招安

佢會呀，唔通你以為係 今年 64 ??

你不如叫少數保皇黨道歉啦，好似個個都欠咗你咁

原來係咁 block得

我同你匿名想連登講支持就得

人哋講支持火魔即刻俾人上門拉

你個問題都幾無水準。

一黎，邊有得assume一定係歪曲？點解唔可以係佢真係有講？事實上泛民一直反對港獨。

二禾，文匯報係咩報係人都知，作為反對派既泛民，接受文匯報專訪就預左出到黎篇文實有炒作，放大某啲說話，甚至歪曲。就算有歪曲，最大責任都係係泛民自己到，因為自己on9。但如point1所講，我唔覺得有歪曲任何野。

Block，自膠

咁２００８年成班高登仔撐中蟈，唔通又拎嚟批鬥咩

咁泛民接受文匯報專訪你唔講既？

事先聲明
熱狗敢出來擺街站
一定出來攞熱狗條狗命

譚文豪接受文匯報專訪

接受統戰？

不過公民黨梁家傑真係接受明報專訪 , 話佢地黨係接受統戰

事先聲明
熱狗敢出來擺街站
一定出來攞熱狗條狗命

重要事情講三次

無人要佢支持乜野，依家係批評緊佢主動表反對。反對，可以收埋自己知，唔需要周圍講，主動講就係割蓆。

又用舊文黎打飛機

無人要佢公開支持，甚至無話要佢支持，但佢主動表達反對，就係割蓆。

Solomon Yue: 譚文豪早已遞交制裁名單

其實美國都係共產黨臥底

old new

乜你以為個個都同意港獨?你迫人同意港獨?

500億港豬爛橋由泛民及保皇黨共35票贊成通過撥款

2011年11月18日：香港立法會財務委員會以泛民及保皇黨共35票贊成、3票反對，通過了建造港珠澳大橋相關工程的486億港元撥款。其中興建人工島佔304億3,390 萬元；香港接線161億8,990 萬元；屯門至赤鱲角連接路及屯門西繞道的詳細設計、工地勘測及前期工程佔19 億960 萬元

呢單嘢不嬲都係被瘋狂BIN C架啦

泛民反對暴力喎

你問准譚文豪未？

我睇你係得把口

比多篇舊文你好無？

500億港豬爛橋由泛民及保皇黨共35票贊成通過撥款

2011年11月18日：香港立法會財務委員會以泛民及保皇黨共35票贊成、3票反對，通過了建造港珠澳大橋相關工程的486億港元撥款。其中興建人工島佔304億3,390 萬元；香港接線161億8,990 萬元；屯門至赤鱲角連接路及屯門西繞道的詳細設計、工地勘測及前期工程佔19 億960 萬元

斬殺熱狗同犯民有乜關係？？？？？

其實我想指呢啲報好大機會曲解佢講嘅野啫

至於港獨係人都知泛民立場，就算個人會撐都唔敢公開講
但係咩割蓆，譴責暴力個啲就有保留
佢係左報講得，講野實唔會去盡，唔係人地根本唔會同你報
佢實際可能係指同警甴暴力割蓆，不過文匯見你冇講明咪射落同示威者割囉

星期二上城寨佢都講明係黑警要追究我諗呢方面冇人會話佢係鬼

戇鳩熱狗同藍屍廢老又分化

佢交左名單上去 好撚驚咩？

其實內文睇唔到有乜咩值得屌O既地方, 根本佢平時都係咁講架啦

你都幾有趣……佢有心情share新聞只係代表佢情緒穩定無俾情緒主導理性，有咩問題？個個情緒主導思想，情緒失控，係你期望的？你自己衰好啦，唔好要人同你一齊情緒主導理性啦

公開表態囉,
你可以唔同意港獨, 公開表態唔同意
不過就唔好自我FF話「心底同意, 公開講相反」

梁家傑係立法會公開話反對港獨
大大聲講, 講清講楚

潭文豪 接受 文匯報 採訪
幾時會 接受 癲狗日報 採訪

5大訴求幾時要獨立
點解會變割蓆

咁短一句，想我點講?
唔係為佢講好說話，不過可能一班記者一齊訪問跟住斷章取義。
先響佢FB page同佢本人問咗先再插佢都未遲。

樓主玩分化 出手高少少啦

佢可以唔表態，甚至本身就唔應該接受文匯報專訪，明顯飛機師係政治白痴

就算我打唔贏黑警，但要埋熱狗身絕對唔係問題，等死啦熱狗

樓主傻咗，唔使理佢

無人要佢公開支持，甚至無話要佢支持，但佢主動表達反對，就係割蓆。佢可以唔表態，甚至一早就拒絕呢個專訪，唔好幫佢搵呢啲低級藉口啦

就上年咋，幾多年前？

文匯報，分化都做好啲

我個username就係講你班傻鳩

文匯加持

文匯報有真嘢㗎咩？拉

Agger

譚文豪接受文匯報專訪

五毛淪落到要貼大公黎諗住說服連登仔

文匯報?
算把啦收皮摺埋啦 低招

所有野下一秒都過去，咁政權唔使推翻，64唔使平反，差佬暴行唔使追究，係咪？監察議員係公民責任一部分，代議士有錯我地就應該指出，因為佢地代表緊我地去錯，只係concern投票一下而唔理投票後監察議員既責任，學咩人參與政治，做返港豬啦不如

內文太長無點睇， 睇左標題已經睇到重點

**文匯報**

唔使睇都知係分化啦

On9
唔通公開話支持咩！

咁佢想選議員，咁講都好合理姐...

泛民不意外

但有更大敵人 想分化可以捐返入你老母個閪到

張資料圖片舊到呢...

當然可以討論啦，仲可以表態添，我地一樣可以就佢既討論同表態去討論同表態，有咩問題？

反對，可以，但可以收埋自己知，有唔少前線抗爭者都係港獨，佢咁樣表明反對，就係同前線割蓆。你可以話係綑綁，但因為本質上就係有一個咁既關係。

文匯寫野都好信

咁泛民接受文匯報專訪你唔屌既？
無人要佢公開支持，甚至無話要佢支持，但佢主動表達反對，就係割蓆。佢可以唔表態，甚至一早就拒絕呢個專訪，唔好幫佢搵呢啲低級藉口啦。

用下你個腦啦，定跌左丫

幫手推呢d 正經post

守護黃色YouTube圈 — Say No to Demonetization

8964個89點解

譚文豪點解接受文匯報專訪？

你都幾撚煩……俾啲有質素既討論好過啦，成個小朋友咁，真係小朋友唔識世界……

手推呢d 正經post

守護黃色YouTube圈 — Say No to Demonetization

譚文豪淪落到要接受文匯報專訪？

抹黑囉 點會信

五毛confirmed

咁你有冇諗過假如佢公開表態嘅後果？
又想DQ？對件事根完全冇幫助
點解要認？魯莽就有用啦咩

同埋民主化先係決定港唔港獨嘅背景
我唔覺得前線咁偏激
聽到人唔支持就等於割席
五大訴求本身就冇港獨呢一項唔係冇原因

支共識玩，譚文豪唔夠敏感
你哋又太衝動，應該睇定啲先，唔好俾支那利用。支那就係咁樣搞分化

傻閪，你有冇睇開文匯啲專訪架？
每次都有張全身相post出嚟架，唔撚會淨係post張車頭相就話專訪左嗰個人架...

建制派一向係對家，屌佢地係另一啲原因，唔會因為佢地「割蓆」，佢地從來唔係同路人。但泛民作為反對派，理論上係抗爭者既同路人，而前線有好多都係港獨主張，泛民反對港獨可以自己知就算，表明反對就係割蓆，就係要道歉，就係欠左抗爭者。

這是一個好好 的策略，萬一港共的選舉主任下一次要dq佢，佢就可以攞呢份報紙出嚟做證據，黨媒勝過千言萬語。

拉啦直接
真敵人都未打贏
咁早就想處理假隊友?

佢地轉左軚啦，咁飛機師有無轉軚丫？咪又係繼續反對港獨，講經丫

分化post

記得要做，唔好唔做，唔做正廢物
btw關呢個post咩事？

而家唔出聲支持港獨就係藍

一個議員佢如果話支持港獨，支持暴力，咁佢馬上唔撚洗做啦。
係街頭有抗爭既手法，係制度入面都有另一種玩法。
你可以搵方法取消功能組別，但同時係制度入面試下做唔做到野又何嘗不可？
兄弟爬山既意思大家要再諗深d。
如果又搞到比人DQ咁就冇左一條對外國溝通同有影響力既路。

之前係dead body
呢期搞鳩譚文豪
黎緊應該到鄺仔
問心泛民係on99嫁啦
只可以靠大家監察住佢
依家佢地一有少少錯就比人瘋狂發大黎講
但繼續互鬥落去邊個得益？
大家冷靜思考下

Do you think that he would answer the questions by supporting the Hong Kong independence and frontline protesters firing the fire bombs to police. As he wanted to persuade those peaceful supporters to choose him, he has to answer in this way.

你啱

連燈仔：唔買軍火反共，全部都係藍！

低級到 笑尻死
忍不住應你機

搵啲新意好唔好
好悶呀

文匯都拎出嚟 , 點出糧呀

第一步係要泛民同佢哋支持者都相信法治已死

大眾未意識到，你去問黃絲，佢哋都唔係完全同意

班議員唔敢宣之於口，點解呢
因為他們支持者未接受到呢套論述

交下名單就叫做自己人？門檻真低。同埋，依家講緊佢割蓆，唔係是咪鬼既問題。

巴打有道理

但係爺你老母

正解，根本唔使收買人，只係做啲小動作，成班人就好衝動咁突曬個頭出嚟，做成互屌

到佢上前線果陣

又大讚佢勇武

連登仔太易受五毛影響

成9月既事都拎出嚟講 個時有幾多人仲未接受到火魔啊 況且佢依家都有做實事有幫手 係咪應該窗口向返外 唔係喺到搞分化搞批鬥同路人呢

咪容易俾支支利用做分化工具囉
有時支支都未必有咁多人喺連燈，只係煽動一吓呢班衝動派，就已經可以搞到七國咁亂

「至於港獨係人都知泛民立場」既同時「我想指呢啲報好大機會曲解佢講嘅野」，咁矛盾既，到底你係覺得有曲解到定無嫁

係咪鬼暫不討論住，但你將所有文匯報轉述飛機師講既野都講成係「可能佢原本係想講乜乜物物」，你幫佢憑空作曬文，咁無討論空間wor ching

前線有唔少係港獨支持者，佢反對港獨可以自己知就算，公開講就係同前線割蓆，咁都唔值得屌？何況，平時都咁講，只係代表平時都應該屌佢，而唔係咁就無野，差佬平時都係會用私刑，唔通平時係咁就代表無野？

前線有唔少係港獨支持者，公開表態反對港獨，就係同前線割蓆

咁咪唔撚使理佢囉 唔使投票畀公民黨囉 攞呢啲時間推個post上嚟 互相對立做乜撚嘢 就算我知道佢係建制隊 我使唔使日日咁樣攞出嚟吊鳩佢呀。 心知肚明唔投票 畀佢咪算 製造對立做乜撚嘢

專訪丫，一咩班記者丫，幫佢講好說話都要俾啲常識同用用腦

收皮啦，講就易，唔好話打死熱狗，你唔俾熱狗打死先講啦……埋身，唔好當行過企埋少少當做到就得啦

細良成日話追究警暴
班仆街做咩都無問題
法治保障唔到人民
打犯點追究，琴日個手足畀狗打到行唔到
根本係獨裁者問題
泛民班人搞錯重點，我們要雙普選

咁佢又接受專訪？如你所言，常識黎，而泛民無

係喇係喇死熱狗，出來擺街站啦，斬死你，唔死都重傷，點都要整死熱狗

你連大公定文匯都未分到，收皮啦

唔睇咪學人評論啦，唔通我未見過你就話你肥矮柒毒窮咩？

熱狗們high到呢

買軍火打仗未啊？未你都係藍屍啦

下，泛民咁做，預左，覺得無問題，指出佢地有錯，反而係有問題，你咁無道德咁唔講道理，你更加應該捐返入你老母個閪到

追擊自己友就落力原告變被告就睇唔到

上年年尾嫁咋on9，同時佢立場無變過，仍然適用

文匯大公之流會以偏蓋去歪曲有咩咁出奇問返譚文豪本人先再屌都未遲

港獨既問題...眾所9知泛民不嬲唔主張港獨，成個抗爭陣營都有人唔支持，冇咩好值得講。如果有日泛民話支持港獨，咁就真係有話題啦

至於你提到既第二點，都冇講錯。接受文匯訪問，預左會炒作，到時又可能要去解釋返。與其係咁，做咩仲接受訪問咁on9

點解藍絲咁強，因為佢哋明知錯都撐

買軍火未啊屈屈毛狗

頂，仲問我有無諗佢公開表態既後果，識唔識字丫你，「反對，可以，但可以收埋自己知，有唔少前線抗爭者都係港獨，佢咁樣表明反對，就係同前線割蓆」丫

btw支持港獨就偏激，同共產黨啲說法一撚樣wor你。你唔認同，可以，但唔好話人偏激，同埋「我唔覺得前線咁偏激」證明你無落過前線囉，連前線有港獨支持者都唔知……

咁就叫證據，你都幾兒戲……

On9 拉

偏激係指聽到唔支持就當人割佢
你夾硬歪曲我講嘢？咩居心？
拉

唔處理假隊友，點打真敵人？ 先安內後攘外係常識

唔買軍火全部都係假隊友！

叫人監察，又唔俾指出錯處，監察就話係內鬥，唔冷靜，好想知你講既監察係乜野。更加想知，你個腦跌左去邊？

咁都有得分化

戴仔一話要初選，支那就即刻出咁多野黎分化
所以幾時都話，支那係全世界最賤既人種

咁咪就係所謂唔係"peaceful supporters"既抗爭者割蓆囉，為選舉而咁講係一件事，割左就係割左係另一件事。

肯定唔係2019/20相

後生幾年咁滯

sorry, 見到文匯大公下意識唔想讀佢
不過都係要問清楚佢本人先插，如果唔係咁同藍絲有乜分別。
最後最後一句到尾，問清楚先再屌。

咁泛民接受文匯報專訪你唔屌既？
文匯專訪都接受，點投俾佢呀

佢無變，一如既往反對港獨，果位巴打有咩道理？

周詳，但不夠硬

叫人監察，又唔俾指出錯誤，指出錯誤係互鬥，但又話監察要做，咁都正解……你執返個腦先啦

咁即係公就佢贏，字就你輸啦

你永遠唔知佢真割蓆定假割蓆，有你呢種人幫佢地護航，唔怪得泛民可以永續社運

14年的確係和理非天下
你唔好搵番08年 通街都話自己中國人出黎？
到左19/20年 多得689 777
搞到民不聊生 幾和理非 當年幾左膠 都要變做中國人啦

一般人未接受，可理解，代議士wor，反對派wor，唔屌得？同埋，9月咋wor就已經唔屌得，不如泛粉攞個共識可以屌幾耐之前既野先啦，定其實幾耐都唔屌得丫？錯，又無道過歉，就屌得嫁啦，2010民主黨入中聯辦密室談判我屌到依家丫，有無問題先？監察議員係公民責任一部份，依家唔係講2010，係講緊佢任期內既事，都唔得，監察就係分化，縱容代議士犯錯，咁學咩人投票丫你地，做返港豬算啦

你知我知大把人唔知，咁就有講既價值。剩係呢個post幾多人覺得飛機師無問題，就證明樓主開岩post啦。

叫唔叫證據你喜啦
平時唔信文匯大公
呢篇就信文匯大公
咁就叫證據，你都幾兒戲...

咪就係。泛民同泛粉都係唔撚用腦既一群人。

班販民好好笑架
當選咗之後唔批評得
一批評就熱狗前熱狗後
仲話自己係「民主」派
根本同共產黨一樣咁一言堂

年中幾多人口出狂言，熱狗仲完整企係到，希望真係做到啦你

你講乜鳩？9588

唔需要攞佢以前啲嘢攻擊佢 佢而家做錯就用而家呢啲攻擊就夠 太執著以前啲嘢好戇鳩

出賣抗爭者既泛民同你自己友咋，同我唔係。至於咩原告被告，得一句咁既野，唔知你講乜鳩。

Pull

我都唔知原來連登仔覺得文匯報係可靠資訊媒體，d內容值得用嚟討論㗎添

親中報章文匯報今天(27日)
唔通係2047年1月27日

佢又唔係天琦
唔通大大聲話支持鶳
支持打人，支持麻包袋咩
蚊匯報你用下你個閪腦啦
垃圾左報特別On9

其實預左販民反港獨飛機師起碼無割 記唔記得七八九月佢成日企起班狗前面擋住

同埋重點係想同佢講爺你老母ja

我個人覺得泛民無理由會接受文匯專訪
除非佢俾中共脅持住

點解佢要接受《文匯報》訪問呀咁？

唔出奇，但澄清既責任係飛機師到，佢唔講，我只好將文匯既專訪當真咁睇，因為有權係飛機師咁講佢咁登，最多放大左黎講咁解，但無講錯。

至於整個抗爭陣營當然有唔同立場，但議員唔係一般人，有話語權，有影響力，有曝光，公開反對咁樣割蓆，就係唔得。

藍絲強在邊？

分你老母化

飯民最叻篤魁割席

腦殘先會受《文匯報》訪問

2019年9月27號唔係反送中開始咗？
兜你老母咩死飯毛

你就五毛

下，咁都唔叫割蓆，你就唔偏激啦真係

半年都冇叫old news?
飯毛收爹啦

販民仲未解到明知係文匯報記者，點解受訪問
因為販民就係建制B隊

樓主放fake news
拉+block

有咩問題
咩報都可以採訪
點寫係佢自由

得啦 明啦 你唔係五毛就弱智
明明柒撚咗都死撐
又block多條柒頭

樓主係五毛
你一毛都唔值
幫飯民含撚護短

監察議員就係分化？所以幾時都話，泛粉係最適合做順民最適合被利用同被出賣既人種

其實文匯大公扭曲訪問內容
有好撚多單

唔係為佢辯護
但咁耐以黎係其他地方 就算係膠到如民主黨都只會講:暴力既根源就係政府度
更加何況係佢?

點解唔屌佢受《文匯》訪問？
點解唔屌佢上《文匯》割席？

更正，係三毛

佢自己有責任主動澄清，除非係真嫁囉

唔係分化撚會走上《文匯報》割勇武席？
你條死飯毛夠鐘收OT未？

On9 中共外宣都會受bbc訪問喇
受訪一回事
但呢篇直接採信文滙嘅演繹就一定有鬼
咁都睇唔出？

P牌仔甩P未？
議員助理OT幾錢？

天琦眾志為左選舉都刪除左港獨自決主張
佢地真係覺得咩野都要開到口

同埋文匯大公最鐘意作野
又唔係第一日既事
信?

舊年九月叫舊？
反送中舊年六月開始喎

呢排鄭松泰比多咗錢你？

分你老母化
飯民割勇武席割咗咁多年又唔叫分化？

平時話大公文匯假，係有其他資訊底下作出，唔係一就話假，當然我係咁，你地可能唔係既。而今次，如果係假，佢有責任主動澄清，唔澄清，係無其他資訊同泛民一向反對港獨既主張黎睇，就係真。你果啲張相係全身定大頭，真係得啖笑。

建制接受蘋果專訪又唔屌？

成班三毛大驚小怪，泛民去中聯辦都係咁見架啦，去文匯報有幾新奇啊

拉

P牌仔P都甩唔到就話人
不如問下你係咪飯民打手先喇？

警告：5毛分化能比武漢病毒複製得更快

樓主係鄭松泰已完助理

過埋九月會失業啦

點為之以前，點為之依家？所有野下一秒都過去，咁乜都唔批評得？

錯左，無合理解釋，或無道歉既，就屌得。我係咁睇。

邊撚道咁多熱狗呀？
屌你老母

共同信念嘅人唔代表係你嘅手足

起下你底都知你係鄭松泰助理啦

這些機會...，我都想，唔駛做就有錢收。
你見到P牌咁即係未甩。

以前？
半年前都唔夠喎
佢想連任就要睇往績先說服到人投
唔睇往績投票係藍屍、中共殖民所為
你係咪佢哋一分子？

唔可靠佢又要接受《文匯報》訪問？

你個重點的確岩
不過，表明反對港獨都唔係割，咁點先叫做割？好多前線係港獨支持者黎，咁樣表明反對就係割啦。企前面，都係show姐，只係以前啲show無咁激，依家全民激進左，佢咪又激進返啲囉，講到尾就係民粹，俾群眾帶領而非帶領群眾，做咩代議士丫佢地

唔知我講乜鳩？文匯報無報呀？
敵人嘅敵人就係朋友 如果單靠你依啲人就成功到嘅一早就成功左

文匯報今天(27日)？？？？？？

我都覺得無理由，但事實係佢做左。

點解譚文豪要受《文匯報》訪問呀？

不如上埋《人民日報》啦好冇？
屌你老母死飯毛為護短而護短

來黎來去係兩個人係度單單打打

點解要受《文匯報》訪問？
點解要鬧勇武？
點解要幫黨報谷銷量？

譚文豪畀咗幾多錢你？
屌你老母又屈人熱狗

臭蟲論
你又知我冇屌？

仲有大公呢

明知係黨報，都接受，咁唔應該爆美心丫360丫等等啦，點諗點講係佢地既自由。
你個腦跌左啦，執返啦。

我無見過藍絲屌建制接受蘋果訪問㗎播

食屎狗又屈人熱狗
你飯民狗主又肆割勇武席呀
擘大屎眼睇清楚啦屌你老母

sorry我自由黨㗎

你都幾有趣

岩岩先仲問我有無諗佢公開表態既後果而我一早講左「反對，可以，但可以收埋自己知，有唔少前線抗爭者都係港獨，佢咁樣表明反對，就係同前線割蓆」

自己文盲柒完扮無野之後仲好意思話人

司徒華史觀始終好受歡迎

一早就應該拒絕呢個專訪，唔好幫佢搵呢啲低級藉口啦。何況，你估姐，一日佢唔澄清，一日都無野證明文匯屈佢，which泛民明確一向反對港獨

笑撚咗 咁撚極端 不如直接話埋我五毛好啲
我有講過支持佢咩 根本成個泛民都唔支持港獨 有本土咪投畀本土 冇本土咪泛民, 你以為全部投曬畀本土就得? 呢班人喺香港紮根咁撚耐 食咗咁多水 以為一兩年就清得走？

唔睇往的投票就係藍？ 咁啲人點解要投王色區議員， 有好多都淨係用政治理念 爭取支持 係咪全部都係藍絲？

奉勸你一句諗嘢唔好咁撚狹窄 極端

點解建制要受蘋果訪問
點解要鬧林奠
點解幫毒果谷銷量

中共自己會有speech澄清返或再elaborate，if it is needed，飛機師有無？無就唔好話文匯屈佢

其實2019年9月嘅新聞依家突然拎嚟討論係想點？

一屌泛民，即被熱狗，果然係現今常態

屌你老母闔家剷
我講飯民你講建制
成隻仆街三毛日日講美國咁
唔係建制
係港共
正名都唔識學人講民主？

算吧啦
無算佢地真心既假膠都好
得佢兩個account係度開地圖炮
唔係最極端既圍爐都唔啱
我地睇得通就得

咁前線講港獨係咪即係同泛民公開割蓆呀

半年都冇舊得去邊？
佢要連任唔使睇往績？
仆街飯毛又轉移視線
叫佢交代做咩割勇武席先啦

你自已慢慢自high 啦

好簡單
話支持港獨搏俾人DQ?
樓主劣質分化

建制唔係反對派，係我對家，關我咩事？泛民係反對派，原理上係同路人，咁樣做就有問題，指出有問題？

你鍾意點諗就點諗
佢係一個立會議員
好多做既事唔可以話明知就點點點
正如之前有啲建制都會接受去拍100毛啲節目
你唔係佢個位當然唔明有咩難處

岩丫2010民主黨入中聯辦密室談判添，入中聯辦都無問題，你都幾包容

你個名都表達左你既睇法係點

(加速主義) 加入中國愛國小粉紅網軍係twitter 周圍辣火頭 引戰！

嗎度有幾隻

係丫，個個屌泛民既都係熱狗，都係議助
定你先係泛民議助丫？
講道理就被熱狗，唉

講下唔同意見就屌,共產黨風格

熱狗幾時同泛民係同路人呀

你有趣

話人狹窄……會含撚投票既，叫做縱容，唔係思想廣闊丫。泛民同建制一樣，投黎做咩？何況，政治理念，泛民邊一個人有丫，難為你講得出「咁啲人點解要投王色區議員， 有好多都淨係用政治理念 爭取支持」。唔好咁痴線啦你

有冇1989年新聞

監察議員，有話過左幾耐唔講得既咩？

會含撚投票仲覺得自己睇得通，陰公

係3個樓主，愛是永恆張學友，小朋友唔識細界，秒回速度快到好似淨係處理呢個post咁

下個月又黎出黎分化,一物多用夠環保

前線唔係議員，無果種公權力、話語權同影響力，亦無需要向大眾負責，當然無問題啦

咁前線到底係咪同泛民割蓆啫

含自已碌撚都唔含分化撚

佢係人民既代議士，係公職人員，出糧用公家錢，仲要人民體諒，呢份工真易做。

我既睇法就係你班小朋友真係唔識野……

唔係唔同意見咁簡單，係割蓆。前線有唔少係港獨支持者，咁樣公開講反對就係唔得，就係割蓆，因為佢唔係一般人，係人民代議士，有影響力有話語權，邊有咁多「個人」？

真. 國家機器動得很厲害

監察笑大人個口
選左佢上去，佢就有權，而你要等四年先有得拉佢走
一日香港未有普選，咪又係要含淚
一陣本土素人未夠岀名，咪又係分化熱狗

你識唔識字？「反對派」。「原理上」。

9588

又一件分化撚

見到你地盲撐，睇唔過眼，依家瘟疫又無乜野做，覆得快有咩問題……你有理，就反駁，少係到玩抹黑，一貫泛粉手段，低手

送比佢地

(加速主義) 加入中國愛國小粉紅網軍係twitter 周圍辣火頭 引戰！

佢澄清，或俾合理解釋，或道歉，就完嫁啦，責任係人民到而非議員到？你都幾搞笑

答左你啦，唔係丫。身份唔同，無呢個說法。用下腦啦柒頭

熱狗雙重標準之特色我自問毫無招架之力

我都想我係，有錢收起碼。依家只係為啖氣，覺得唔公道，為左講道理，同你班唔講道理既人係到講咁耐，你地咁樣講真係開始覺得我自己有點浪費時間……

你好港共一樣搬龍門好叻

咁不如你收皮啦

本身就係2個階級2個身份既人，唔係我雙重標準，係你混為一談。btw又屈我熱狗，泛粉黎黎去去都係呢招，無新意

一早俾我block左嘅三毛出分化post
然後再引幾隻三毛帶風向
又可以慢慢block

唔到你話事啦垃圾泛粉，我覆唔覆你班唔用腦只含撚投票既傻鳩，關你撚事

善用起底功能
大家都唔應該再支持民間記者會呢個大台

乜舊聞黎嘅咩

今日我仍然認為要反對民記，不論因為當時我講既原因又好，定因為佢地依家叫人參與功能組別小圈子選舉都好。

咁云伯呢？

你都識講佢代表人民
佢泛民黎
投佢出黎既佔一大半都係溫和派人士/左膠
點樣行極右路線啊

依幾日風向到機師豪

《立會初選》合作係本土贏嘅契機

拎文匯報做基準

咁樣，你即係排走和理非?成日都講兄弟爬山，各自努力，每個人行山既終點都唔同，但成日都迫人要跟你行港獨條路，如是，個抗爭運動最終得番幾多人呢？

乜你真係當佢真係阿爺咩?

團結囉小朋友

又block多件
咁多垃圾post

引文匯報仲大條道理
聽日黨報讚民主派你係咪又要吹捧

指出問題冇錯 有錯就要屌
問題係你引用個來源可信度係零
點知邊句真邊句假

中學畢業未？